［7月新番］彼得·格里爾的賢者時間

人類男主角的彼得·格里爾在武鬥祭上勝出，
並贏取了「地上最強的男人」這一稱號。
當彼得以為自己與戀人露薇莉亞的婚事能得到認可之際，
各種各樣的異種族女性們卻看上了他的「種子」，
並以獲得地上最強遺傳因子為目標而蠢蠢欲動。

呢套正野，睇漫畫笑撚到我仆街，唔知動畫可唔可以做到哥布林篇

邊度有得睇?

10/7 先播

下原來一集得12分鐘？

呢個已經係超賢者版嚟？

第一集就失守

冇聖光 應該係
下面通常都冇得睇

Ed正到
仲有啲情非得已feel

又幾好笑，OP幾好聽，但女主聲優把聲一般般

痴線首ED正到
仲有隻賢者BGM

哥布子

仲有佢呀妹

唔失守點賢者時間

巨邪龍剋星

我以為佢會再拒絕下先失守
冇諗過咁快

太短
本身諗住有20分鐘以上

最好笑係哥布林細妹果度
笑撚到仆街

佢個妹

搬番過黎先